[德國撚］之前被捕嘅德國人去向想知無？

之後兩位被捕嘅德國留學生，其中一位番左德國並接受左個訪問。佢主要憶述左呢段留學時間一路睇住個運動點開始同佢被捕嘅經歷，當中佢講左句："We've been lucky because we're Europeans. But we have a responsibility for the people there. Trade relations with a country must not take precedence over human rights."

對於香港人權自由嘅爭取，將會遍地開花係世界各地度討論，手兄們要加油推倒呀爺落嚟呀

Push

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

推呀！

天滅中共

全黨死清光

五大訴求，缺一不可